> ***DEMO***

***2021-08-26T13:30:29.319625***

1. Демонстрационная версия написанного мной кода.
2. Отсутствует часть с функциями фильтрации (300 строк кода), которые в оригинальной версии позволяют сортировать данные
на лету по указанным в программе параметрам, отсеивая неподходящие по критериям файлы, соответственно не 
хранить в оперативной памяти ненужные данные.
3. В оставленном отчете в каталоге Reports находится - вывод всех файлов, в каталоге '/' размер которых составляет
более 26 МБ.

> ***1.3.0***

***2021-08-25T13:16:11.349913***

1. Применен принцип DRY для фильтров и ответов окна PYSimpleGui
2. Слегка подкорректирован размер Combo кнопки Extension для графического окна программы.
3. Переменные y, month, d, h, m, date, file_date выведены на уровень модуля, для исправления некоторых ошибок оформления

> ***1.2.9***

***2021-07-24T17:48:01.642135***

_Done_
1. Ошибка "OSError: [Errno 22] Invalid argument" исправлена добавлением исключения Exception перед оператором "for"
который обрабатывает файлы по маске "**" в расширенном режиме.

***2021-07-24T17:29:13.509749***

_Done_
1. В процессе пробного запуска были обнаружены недочеты в пропуске файлов, к которым у программы нет доступа.
2. Найдены и исправлены исключения типа except WindowsError на Exception
3. Добавлено исключения в главный фильтр в самое начало, чтобы не возникала ошибка "нет доступа"
4. Добавлен файл "requirements.txt", в который добавлены необходимые для установки модули.

_Active_
5. Найдена ошибка чтения файлов по маске "**", "OSError: [Errno 22] Invalid argument", пока не устранено.



> **v1.2.8**

***2021-07-22T09:57:10.609325***

1. Исправлены небольшие несоответствия в предоставлении текста кнопкам Combo, теперь им пере даются значения tuple 
   вместо неправильного str

**2021-07-19T18:40:34.558445**

_Done_

1. Переписана небольшая часть кода для возможного запуска программы на Linux

2. Исправлено несколько "ошибок" в оформлении, соблюдена ширина текста, несколько
   переменных вынесены в глобальные, хотя и до этого все работало.  


**2021-07-17T18:35:03.847879**

_Plans_

2. Добавленные глобальные переменные дублируются, как минимум их нужно всунуть в одно место в главную функцию.

3. В целом в коде много повторяющихся мест, хотя я удалял дубли на этапе написания, нужно просмотреть код на
возможность его уменьшения, без потери читабельности. На этапе планирования не рассматриваю фильтры как повторяющийся
код.

4. Так же в коде много несоответствий требованиям написания кода, нужно посмотреть, что можно поменять в этом
направлении.

**2021-07-17T17:26:18.209035**

_Done_
1. Научился добавлять описание в конечный exe файл

2. Проведены более серьезные тесты по работе программы на примере моего Windows ПК, и различных папок, к примеру:
Windows. Ошибок не обнаружено.

**2021-07-17T18:26:14.112433**

_Done_

3. Проведен тест работы на другом ПК Windows с пользовательской версией, ошибок не обнаружено.

4. Изменено название свойства для выгрузки и работы с **"Type"** на **"Extension"**


> **v1.2.7**

**2021-07-17T15:53:06.552887**

_Done_
1. Добавлен фильтр **LastWriteTime**.

2. Найдена ошибка в логике, из-за которой не учитывались указанные в фильтрах минуты

3. Изменен внешний вид полей в окне программы

4. Все возможности проверены в синтетическом квесте


> **v1.2.6**

**2021-07-17T13:49:40.332230**

_Done_

Фильтр **CreationTime** переделан на основе Combo кнопки. Теперь можно проводить фильтрацию и по часам и по минутам


> **v1.2.5**

**2021-07-17T13:19:59.947071**

_Done_

Добавлен работающий фильтр CreationTime на основе CalendarButton, в фильтре невозможно указать час и минуты


> **v1.2.4**

**2021-07-17T11:24:43.848815**

_Done_

Отлажен фильтр Type, придумана логика как не передавать None значения в последнем фильтре в последовательности,
но еще не добавлена


> **v1.2.3**

**2021-07-16T23:14:15.892417**

_Done_

Добавлена потоковая фильтрация для IS_FILE, Name, Size, Size(MB)


> **v1.2**

**2021-07-16T15:58:08.669601**

_Done_

Внесены изменения, но не тестированы: изменена логика, теперь когда в имени конечного файла отсутствует
точка(расширение) в итоговой таблице это свойство будет пустым. Если же название файла это целиком расширение
в итоговое свойство попадет все название.

**2021-07-16T14:54:54.998084**

_Impossible_

Запланировано изменение поведения программы: Деактивация некоторых кнопок внутри, во время выполнения различных
задач или в зависимости от выделенных галочек. Добавление кнопки "Close", которая должна быть активна после
выполнения сканирования, и неактивна в начале цикла

    2021-07-17
    Данной возможности нет в модуле PySimpleGUI


**2021-07-16T14:31:51.646737**

_Delayed_

Запланирована модель поведения: компилируется файл, не папка; каталог Reports создается в том же каталоге, что и
программа, для быстрого добавления в исключения АВ

    2021-07-16T17:20:14.914004
    Пока не вижу смысла искать способ это делать, т.к. при компилировании в папку никаких минусов не обнаружено.

**2021-07-16T14:21:58.432926**

_Done_

Введен "режим" Testing, теперь консоль в PyCharm не будет дублировать
вывод из программы

**2021-07-16T14:15:45.429154**

_Done_

Во время тестирования обнаружились возникающие ошибки, когда программа не может получить данные для формирования
выгружаемой строки, для этого были добавлены исключения типа Except.

После было обнаружено, что если ошибка происходит в начальном файле, тогда меняется последовательность выгружаемых
данных, для этого были добавлены строки в исключения, которые добавляют '', чтобы последовательность не нарушалась.

**2021-07**

_Done in v1.2.8_

Планируется добавление возможности сортировки файлов, например по дате последнего доступа

**2021-07**

_Done_

Урезаны импортируемые модули, выброшено все лишнее

**2021-07-16T17:20:14.914004**

_Done_

Запланировано добавление галочек для большинства из получаемых свойств файлов, что бы уменьшить вывод

**2021-7**

_Delayed_

Необходимо обдумать возможность дописывания обрабатываемых файлов напрямую в .csv, иначе занимается большой объем
ОЗУ

    2021-07-17T18:26:14.112433
    Так как введена фильтрация файлов и она происходит на лету, то объем данных, собираемых перед записью в .csv не
    такой большой, поэтому данная задача пока откладывается.


> **v1.1**

**2021-07-15**

_Done_

Добавлена функции позволяющая не только поверхностное сканирование, но и указание всех файлов и каталогов в одном
файле .csv, пока без фильтрации по последней дате просмотра и т.д. в конченый файл выгружаются следующие свойства:
    
    "Name", "Size(B)", "Size(MB)", "Type", "CreationTime", "LastAccessTime", "LastWriteTime", "Owner", "FullName"


> **v1.0**

**2021-07-15**

_Done_

Программа предлагает пользователю указать путь(указать каталог) внутри которого она соберет данные по
дочерним каталогам 1‑го уровня. Выгружаемые свойства: "Name", "Size(MB)", "FullName"
#######
from datetime import datetime as dt
f = dt.now().timestamp()

dt.fromtimestamp(f).isoformat()
